ufc Conor McGregor vs Khabib Nurmagomedov賽後

俄佬一招鎖技，搞掂

俄佬衝落去打邊個

Round2 conor頂到個風車拳已經好好

好正

conor個柔術佬

好似係conor coach

重戰啦屌 好撚sad

Conor 係咪比人中咗幾下

俾俄佬d人

打撚完人又要哂冧求人比條帶佢
笑撚死

khabib ground game真係高所有人幾班

Conor crew

摔跤真係俄佬國技 完全禁住你嚟食 stand up幾好都冇用

Conor jiu jitsu 嗰教練

最勁係頂到ground and pound 我睇到呆曬 超緊張

係咪串9佢

conor真心唔夠打。 strike 無著數。 ground 更加唔洗講。conor打tony好過

比人咁打法 賽後佢地有咩好講

TONY打KHABIB
應該都係冇希望

個下之前d對手全部KO

Tony個場仲好睇過呢場鬧劇

劇本

好爽
好似睇緊 美式摔角 d 賽後劇情咁

第3 round Conor d 拳又慢又無力
點都輸

係。佢話過自己大隻過khabib而且所有地戰都勁過佢

俄佬真係好仆街 跳落去打人
班crew又上去偷襲人
食屎啦

其實反應已經好快
幾次沖過黎攬腳都向後座到

呢D打法真係又悶又唔好睇
但真係好撚WORK

真心係

係都好撚正

停鳩俄佬賽啦，自己衝落台打人，跳住自己友又衝上台打對手

CONOR依加打都係為錢 冇以前咁痴線了

做乜衝落去打人啫
連條belt都無撚埋

Conor fans唔洗咁嬲喎，Conor係收視保證，只要佢出聲話要rematch，ufc一定會順佢意

brock Lesnar

打撚柒佢咪岩囉
Conor之贏咪又衝過落台

重温

唉我覺得似衝血上腦同劇情55波

佢似嫌未打conor打得夠

佢真係上曬腦第二round打conor好少會打得咁大力狂chur
平時佢打其他人都係一路叫佢放棄一路慢慢打

佢啱啱真係想殺左conor咁

conor中左拳之後無晒力

兩年無打ufc 就知咩事

俄佬個crew跳上台打conor先痴線

岩先主席好似有屌9佢，話我冇諗住你咁做

睇黎好難搵到人收Khabib皮

你睇Michael Johnson 果場
Respect Conor 係有練過defends wrestler

不過khabib 真心強
你d half control 一round打你十幾鎚都唔得掂

以前diaz2, 死黎,因為贏唔到就無mayweather

conor收皮，cody收皮，最想睇個啲收晒皮

佢點會仲想比人打多鑊金

conor d counter strike 無哂

同may打完 更加識搵錢

我每次睇到好撚興奮wor

唉…失望

轉行賣酒了

最柒係落到去唔夠打

其實Khabib 個submission好似想殺Conor咁

桑博 有當年Fedor影子

omg 睇多次 依然震撼

係偷襲
冇啦啦橫入抽水

俄佬知你得counter, 企係到等你出手

唔好睇？ 你睇下佢d balance squeezing

應該下次打tony ferguson
唔知會唔會又又打唔成

Conor今場完敗啦

冇一樣夠抽

因為之前巴士單野就係俄佬啲teammates

好睇過正賽

往死裡打

我覺得conor預左自己輸，然後feel一次同khabib點打，準備好哂就rematch。重複番同nate diaz一樣既結果。順便賺多次錢。反正佢唔係未輸過。

一出場頭又唔gel,肌肉又鬆。都知佢打定輸數。

睇完之後覺得tony都會被khabib打7。特別呢場第一次見tony比人knock down 雖然佢頂到 但都危

我知 但唔洗咁大火氣下話

有冇片

俄佬俾Conor串
忍左淡氣好撚耐
最後嬴左梗係爆
不過落去打人隊CREW又真係肉酸D

明明conor都係冇品友黎

完場又笑笑口 唔知佢諗咩

掉返轉係Conor都會咁做

Khabib不敗拳王

睇真d可以睇到conor個柔術佬捉住khabib個頭

我都覺，佢之前出場好撚有殺氣，今次hea hea地

其實俄佬邊有咁誇，話想殺人
人地真心打技術喇

睇得出俄佬比之前d比賽emotional好多
feel到佢覺得打唔夠

我都覺得未夠喉

結果conor 都係落入同barbosa 個情況 又係慢慢慢慢咁俾人摩死 唯獨是conor 唔係輸體能 而係直接輸俾人lock 死tap out

27-0

打下機既應該都知俄佬特別 toxic

打拳d人係咁

你睇下 khabib vs Michael Johnson

真係張家輝 仲有十秒頂埋佢。

Conor 今場賺幾多錢

睇得出khabib佢忍得好辛苦 係咁話對於佢黎講絕對係personal

巴士單野之前唔係俄佬同隊crew打鳩conor個frd
Conor先打鳩俄佬隊巴咩

都係個句
Conor做戲，俄仔玩真心
好難搞喎咁

Cyka bylat

佢突登架，引人注意炸

conor太撚寸啦 而家俾人禁住抽到投降 俄仔膽氣都忍咗好耐

之前conor話自己個teammates比khabib班人恰，所以吹晒雞去打巴士，諗住打柒khabib班人，今次khabib班人咪做返同樣嘅事，兩個都一樣樣

錢己袋
同mayweather 打boxing 完左個下，兩個fan 過打band

炒下氣氛姐 做show

呢句真

好好人架佢
唔記得barbosa定johnson
見比人打到咁仲係到頂
唔ground&pound轉submissions廢事佢太慘
已經好禮讓

Conor發癲=串王，好型
對手就無品

你地講曬，Conor 做乜都係炒氣氛

冇錯 所以khabib係一直都好撚嬲
特別佢地都係街童大

俄佬睬佢都有味

Conor fans太多
我都想佢贏，但俄仔真係好打過佢

係 之前幾場完左都好 humble

Conor 已經係生意人 又練Boxing 又抖左咁撚耐 根本有曬借口賴地硬

去到中段 Conor想伸手扮friend 笑笑口咁 ，好似想話比全世界聽其實我之前都係想搞起檀野姐。 不過Conor 今次就真係on9 對面個個唔係Mayweather 係真心想隊冧你，唔會同你賽後一齊隊威士紀囉屌

佢不嬲都係緊張。反而我覺得佢今次體能無想像中咁差。中第三四round仲有氣，不過招數打ground

係artem上網唱衰khabib
跟住khabib還拖
跟住到巴士事件

真， 平時睇其他 已經完左場， conor 頂到

double standard 到咁

賣酒佬

鎖頸個吓tap完唔放喎

場上俄仔贏
台下conor又贏一仗

今次仆街喇 出面啲fans 隨時打死人

係 係咁同michael講 比佢贏比佢打冠軍 你知我係夠料做

先撩者賤
係就打鳩人 打人個frd做乜鳩

等睇press conference

係 佢地俄佬係真性情

係喎，等睇俄佬fan打conor fans

同埋佢係未choke到條頸

一般d人都起碼頂一頂幾秒先tap

conor淨係choke下巴其實可以捱多陣

佢係放棄左

所以khabib先可能咁嬲

Conor成班人郁手喎，而加khabib台上打柒完Conor，之後先落台打Conor啲人

邊到可以睇返 我完美miss左

應該搞唔成 實打交

好撚戇力 你帶套落去打人 人地個個赤手空拳 差啲比人圍毆

佢俾人鎖到面紅，鎖頸2秒暈啦

會打 我mon後都睇到咁high 現場不得了

無啦 岩岩聽賽會訪問應該無重賽啦

tap第一下，個ref 都未 call out 。一陣唔認數點算。

巴士單野之前啊
睇曬成件事先啦

ON9

之前唔知邊場一路打一路同對手講
放棄啦 我要拎冠軍 冇謂捱咁耐
一路打一拳講一句

班英國佬唔會沉得住氣 睇黎有排搞

一句講哂 兩個都on9 小朋友 完

Conor不嬲都先小人後君子 賽前屌下你人賽後攬返你 條俄佬真心嬲咗

另一角度

不嬲都係 打DIAZ個陣咪又係咁

呢個俄佬真心on9

不嬲賽前都串到仆街 吸金嫁LA

因為俄佬唔同你玩呢d

班俄佬真心膠黎

好撚多人

咪係，conor心底點都係搵錢至上。
反而俄佬係想prove 佢自己

Khabib賽前講明
完場一定唔會有 hand shake
點知原來係 fists shake

下面打完上面打

差唔多

佢勁左咁耐都冇人提冇fans
又一路都唔比佢上去title contender

就算Aldo比佢屌到化，完場都安慰返佢話we go again，得俄仔忽上腦

都唔夠打啦重咩賽 想輸多兩錢重咩
而家咁局面Conor 輸唔哂

坦白講，佢一早有資格打conor. 不過ufc 唔想conor 依隻金蛋 太快玩完

會 khabib 絕對唔係廢

100% 會

停賽啦 冇品到咁

個場攞哂威，又唔同講法。 13s 喎

conor好似都有出手還拖

今場真係冇得打 基本上俄佬counter conor
Conor係打爆發型 2 Round打唔贏就多數會輸
地戰又係俄佬強項 一開波實禁你落地打 消你D氣
諗返起之前打Chad Mendes 都打到就死咁制
今次俄佬仲高班過Chad Mendes
今次輸左真係正路賽果黎

話Khabib係酒店打佢teammate

Conor 好似自從eddie alvaraz之後就收左皮

俾你都還拖啦
俾人cheapshot

khabib ground game 真係無撚敵
無限氣咁同你玩

今場忽上腦

佢係可以同dc 玩 你諗下幾癲

今場睇其實佢strike 都勁左。 standup game 都無下風過

我原本以為係佢比人鐘兩拳就比人拉開左 估唔到係三條俄佬上曬去

同熊人練開差唔多啦

之前好多人話khabib打法好屈
要有佢咁無敵既ground game先屈

而家應該得woodley 或 gsp先有機贏khabib

佢大隻大力呀嘛 佢果下overhand right係冇技術 齋蠻力

重有佢係俄仔

以為佢會standup比人sm
之前特登唔takedown果d比賽訓練有用

佢夾住conor隻腳真係屈曬機

叫john jones幫conor練拳加打針

唔一定，Td打街頭實戰其實無咁實用，好多move都送個後腦同春袋比人打

我懷疑有啲係俄羅斯觀眾
而唔喺kabib啲crew

成場轉睙點

俄仔打法勁，過程悶
賽後仲好睇

俾人打還拖都正常

但俄狗咁樣衝上台打鳩人監都有得佢坐

紅衫仲要從後偷襲咁撚冇品

果時Conor真係紅到癲 揀親比佢都係啱佢打既對手
所以今場對khabib真係personal

所以俄佬唔係大材料

jon jones係天才
dc都takedown唔到佢
有今生 無來世

果拳極快

wtf

俄佬勁嬲豬

真係有機會

力量 max
智力 0

人地不嬲玩開咀炮，你就真心膠打人

上腦ja平時佢勁好人

如果dc都冇計 就真係冇計
jbj係比佢takedown過 但一跌落地即刻起翻身
同埋佢手長 打elbow好撚勁 又拉距離

咁首先要問jon jones 唔打針贏唔贏到先

條白衫友有條架喎
一樣攬番住khabib

唔識唔好攞嚟講
呢招係neck crank唔係rnc
一樣痛到仆街

同Jon Jones一樣食左藥嘅人
khabib打tibal都td唔到佢
但之後test到有嘢

兩場屌打dc
dc喊,笑撚死

我撐jbj呀,dc現在話9 人steroid cheat, 其實人地食偉哥出事

學到野

俄佬takedown ground game係勁
但贏左串兩句笑鳩conor咪算
打鳩完人又扮死狗where js my belt

而家khabib冇攞晒威？

識野 講得岩 佢係太大隻

屌你 唔帶套想打死人呀

算啦不過 Conor都試過跳入Octagon搞鳩人

重温R2
俄佬係真係想殺左佢

DC都開到口話同Jon Jones係無rivalry
因為佢兩場都俾人屌打
連佢對手都咁講
Jon Jones唔打針贏唔贏到呢個唔係問題嚟

有冇機會出翻黎打先係問題
真係好可惜

佢話我係台上打到有血有淚
應該頒獎比我

下面啲嘢另計

其實係俄佬俾conor串完好撚唔gur先搞到佢兩個咁撚薑同埋之後個堆drama
不過俄佬又真係好撚勁

突然很想睇nate diaz同佢阿哥點睇

下....求其上網搵都大把呢啲鏡頭喎，無咩野姐...

勁想睇佢點抽水
岩佢地果範

JBJ 根本就屈機 可惜自己私生活又唔生性

有冇人同我一樣睇khabib打人睇得唔夠喉

真心覺得成場最癲係呢下
mayweather都drop唔到conor
平生第一次比人drop竟然係striking出名廢嘅khabib

點睇到想殺人

之前Khabib接受訪問時話Conor行為教壞細路
而家佢嘅行為又何嘗唔係教壞細路？
AKA啲人都係咁撚閪
DC係咁 Luke Rockhold係咁 呢條傻鳩又係咁

硬係覺得conor hea hea地

佢打完Aldo果陣都同佢講sorry bro, we will do this again again咁
最後都冇

我

Conor打ground仲口up up串俄佬

唔夠氣 佢round 1比khabib推左埋牆玩5分鐘玩完出黎已經heavy breathing

如果場下打多陣就好 比人打

果時臨時臨急要打diaz就話搏rematch姐
而家比人打到仆街叫退休都得啦

唔夠傷

係Aldo冇rematch

因為佢係太大隻 呢下係蠻力 有load up
佢striking係廢

睇khabib係expect好似睇怪獸電影咁架ma

一路夾住一路打

個chin廢左

會唔會charge khabib

好正常
本身已經唔係體能特別好
仲要頭兩rd長時間比人㩒住

太快完，你一係一拳ko都好睇d

睇佢鎖conor果陣
明明係feel到tap咗
到herb dean出手佢先肯放鬆個neck crank
就知唔停佢肯定係鎖到conor爆鼻血

khabib追住打
打stand up打風向節奏

佢係老細 想同邊個打都得啦

唔會掛拳王 最多咪罰錢

khabib最好係一開波帶左conor落地磨

conor最危險係開round

ref 收左order 唔比咁早叫停

兩個學 Ronda Rousey 去WWE算喇

同埋話conor round3之後笑笑口想耍冧個啲巴打唔該重睇所有conor嘅fight
佢就係因為enjoy所以先笑 唔係打關係唔係做show
所以先有高hype咁多fans

dana係要做d野 唔係真係暴亂

玩撚完

khabib晒氣
錢又唔夠conor多
你比人arrest又燒$

個樣好似屌完閪咁

想知tony而家諗緊乜
心諗你兩條仆街咁搞我成世都唔使有title fight

exactly

俾我都會保住conor呢隻金蛋
上次巴士單野扮下死狗又過到骨

笑撚死人真係

對上一次睇到嘩一聲嘅場外亂鬧
已經要數到 NBA pistons vs pacers 嗰場

真心覺得conor stand up 時有啲hea 打

係，佢之前都會打到笑，好恐怖

肯定 conor有商業價值 點都要保
khabib d frd lowlifes 拉左冇所謂 反而可以殺雞儆猴

要拉啦

小朋友咁 I am not go to the jail!!

真係0智力
之後仲出唔出得賽都成問題

khabib就唔驚
佢隊team就難講 由其係打人果個

佢本身話想打完conor退役

想保持不敗做神話？

佢有做
佢特登唔喺場內畀條帶畀kabib
就係怕激嬲班觀眾人打交

佢話除非有得打gsp唔係佢係咁先

所以nate diaz明佢隻感覺

其實已經無咩力，頭幾round落地用左好多力，佢又出名體能差

不過話時話俄佬今轉有幾錢袋

gsp又係

佢打gsp真心想睇

GSP會同你落咁多磅打

好心啦，大家要理解下ufc點運作，話咩俄仔仲唔知有無得打，肥佬有錢賺咪有得打囉，你估肥佬真係咁有道德咩,如果係有，呢場比賽唔洗咁遲先搞到啦

遲啲會announce個fight payout

岩岩conor round 1比人初初㩒低又係有barbosa個驚訝/驚樣

心諗咁撚大力既

佢同gsp應該差唔多重
係個division唔同

真係隻熊黎

khabib好似本身個人係重好多

佢上應該唔難

Khabib想喺台上攞belt其實應該係關Dana White事
佢果陣眼火爆 心諗
Dana White 我隊冧咗你契仔啊
而家係咪唔啱marketing strategy唔比條belt我屌你

今時今日GSP嘅狀態會夠Khabib打？

問題係俄佬係勁但佢marketing value 唔係真係咁高

gsp打conor仲好

conor會唔會落番145

Dana White 心諗我頒俾你個時
會有幾多嘢飛落嚟？

我套西裝好貴

佢係同motown 咁上下重 19x lb

佢平時同呢個size既人練

第2round中左一下重拳就GG

經過今場

佢連續睇住幾個契仔比人打到仆街
今晚冇爆血管算係咁

conor 算啦認真 打tony我唸都輸

其實會好好多 155係佢個natral weight class

佢呢d生意人 有q所謂

今場咪搞啲花臣出黎囉，家陣做左人民公敵，夠哂話題啦

Ufc middleweight前冠軍黎

Dana White應該行黑暗兵法，照比條belt khabib
然後場外打大交，成個聯盟就可以上頭條

哦，AKA嘅傻閪Luke Cockhold
上次俾公認無punching power嘅Michael Bisping打到暈陀陀

冇架啦
155最fit佢
145 cut到成隻喪屍咁

tony講緊嘢

CONOR 145太瘦

咁樣d人會平擊ufc
冇體育精神 etc
好大獲

俄佬唔肯放手

個feel係裁判叫停仲想打

似想埋去補刀咁

係 佢賽前都講明 絕對唔會同佢和好

所以就目標轉移左台下

俄仔衰沉唔住氣

本身都完全技術性擊倒對方

賽後訪問先再慢慢roast conor / 甚至講d假客套大方說話 成件事型好多

真係好白痴 衝落台比人打

仲話佢唔識做人 今場未開始識做囉 咁樣沖落場打下人 收視直線上升 又有話題可以炒作 今次場比賽真係幾精彩
成team 人公關高手 沖落場又有 沖上台又有

佢似打完Mayweather 袋左成億之後
無晒之前打拳個種鬥心

冇計
賽前啲buildup太勁
khabib不嬲認真撚
今次啲trash talk咁personal
conor仲要咁串飲晒whiskey又盛

呢單好睇好多

開波果時見到佢D肌肉好鬆

有冇link重播

同nate diaz果場一樣

佢打stand up不嬲係咁
hands down等counter
佢係嚴重低估khabib啲拳

佢打完Mayweather之後都知個心態會變, 依家只希望佢keep住打ufc 同enjoy 就夠

咁好明顯睇就知conor不嬲都係做戲㗎啦

一億學佢種洗法
好快洗完
GGG輸俾 canelo我已經好失望
Conor 又輸應該等退休

肥佬今場應該幾surprise,亦應該幾高興今場咁有gimmick

Conor力量唔係俄佬果班
啲拳又好似無咩力
俄佬典型摔跤佬
take down好扎實 又有力量
不過落到地控制果到唔係特別勁

conor之前就算點串對手 贏定輸都會過去講句好波之類嘅嘢 第一次輸俾nate diaz conor有去同nate攬 表示友好

btw Tony果場好好睇
又唔是鬧劇

tony 有保證

dllm我想睇post fight press conference
tony仲講緊

冇睇好耐 依家Conor係咪已經廢咗好多？

正常唔應該咁膝擊 如果conor唔起身 俾佢咁ko因為khabib果下犯規 所以會直接當conor贏

冇左個心打姐 依家係搵錢心態

Khabib 係無品係仆街
但conor絕對係唔洗可憐
唔係個個俾你trash talk完都要同你攬頭攬頸
你d trask talk仲要去到咁personal
不過當場鬧劇算啦

其實有冇諗過係khabib太勁
佢而家真係成個career一round都冇輸過

佢而家想吸金>打拳
佢幾年無打mma
正路一定打個次一級對手拎返d信心先打老虎
而家一復出就打老虎
似想用埋自己個光環搵最後一桶金等退休

好似練習都係一round未輸過

DC同佢wrestle都話要55波

佢啲takedown真係守唔到

Confirmed by Dana White just now on ESPN, all three people who were arrested for jumping Conor were released because Conor refused to press charges.

睇緊post fight

smart

冇拉 太快追到實曬

khabib會做press conference

佢真係好識撈

respect

唉 巴打你睇清楚先啦

咁樣knee因為conor隻手唔係掂地所以唔會犯規架

同埋就算係咁都唔會判conor贏 係NC no contest

再搞個教練團 3on3 混戰 應該會幾好睇

呢下又估佢唔到 想打多場？

你睇下佢instagram有幾多follower先啦

估到輸！不過本身唔同磅數

古惑仔之龍爭虎鬥

老啦

好搞笑，佢ig個個留言都話賽後30秒仲刺激

老條毛咩
Khabib同佢同年
first round都chur爆左佢條氣啦

佢打法都幾悶 但由佢ig 可以知道今次 完場之後既鬧劇 非常成功

佢係做自己姐

第二個fedor 王

而家先30
khabib同佢同年
佢潔身自愛嘅話以佢fight iq咁高仲可以贏大把人
woodley 36都仲咁撚勁
佢係想挽回聲譽嘅就應該打tony

其實未打都知CONOR算
有錢到咁, 個團火一早無左

台上台下打埋一份

佢喺俄國係超級明星 舒拉保娃都唔夠佢紅

發生咩事 有冇懶人包
khabib贏完再打鳩人？

打完aldo， 打完alvarez
收工

好彩冇如conor願要khabib in Russia
唔係佢真係唔使出個stadium

同mayweather 打完已經上岸

同mayweather打都係搵銀

宜家佢退休就差唔多

好心DC俄佬條腰帶啦
CONOR搞笑氛抄熱比賽你就殺人咁款真心膠
仲要乞人比返條帶你
真係好撚柒

conor依家咁既態 仲簽多六場
點解唔見好就收

個場佢收過100million usd
....即係幾多港紙

個場真係做show，賽後攬頭攬頸

Khabib出黎

俄佬真ON9 條友真心左

屌 say sorry 咁on9

我諗conor會好似Ronda rousey 咁

賣威士忌咪算

啱呀，翻去湊仔啦

conor冇去 Press Conference

豬頭咁仲去咩

野都講唔到啦點去

Conor 做咩都係炒氣氛

原來conor俾人cheap shot之前有同另外一條友打個幾野

而家好似話hold起俄仔份分紅

有highlight睇未？搵極都搵唔到

conor巴士單野都抵屌啦
覺得俄佬柒係一件事，都唔代表咁就要捧conor

幫自己友出氣姐

問題係一邊係自己籠裡雞打，一邊係比2萬人、仲有全世界睇住直播

如果佢真心搞事，就唔會提出不起訴上台抽佢水嗰兩個khabib手下

俄佬唔係人咁品 山大既粗人 唔會諗咁多

Khabib衣家賽後講左咩？

咪話佢係認真打既人
唔似conor team提佢老豆 屋企人 國家個d

仲有話唔明點解個個話佢賽後沖落台
但就冇人話conor 9up佢屋企人

野蠻人eq係低d

條俄佬 話鳩McGregor 打鳩架巴士啊
真係笑撚死

真係傻仔未出個省城咁
咁你咪贏左拎曬彩囉
沖落去打鳩其他人就真fighter?

其實同佢打即係明益佢

如果Khabib打死佢既話洗唔洗負責？
好想打死佢

而家俄佬洗唔洗停賽
01話如果停賽 串嘴仔可能會打代軍賽
即係連個冠軍都無？😂

其實摔跤手比咩類型刻

應該無？
見好多都一lock就投降😅
我諗一打一真係無敵？

我都想知

重賽好難講
有market但connor今次完敗，stand up 同ground都輸好難即刻再打
應該睇埋commission禁賽幾耐，
Ferguson 打interim, 再打俄仔
Connor 打場contender 先可以再挑戰title

當然Dana :$$$$$$$$$$

去到今日好少單一門派
或者可以話mma已經自成一派
Bjj 同 boxing 熟練係基本
再加自己style

俄佬係技高一籌
佢唔知咩事咁上腦

比conor全方位屌爆
宗教 老豆 國家
仲要一路忍
終於等到可以爆發

好似係回教徒
唔炸死你算好溫和

希望重賽啦

真打既話bjj 後腦，同條j 唔洗要

真係咁想conor比人打死咩

我覺得mcgregor其實已經進步左 係俄仔高太多

大佬都有名有利 仲出黎比你個粉腸打
你估佢知唔知自己唔夠打 根本都係為錢

咁有錢 調轉先岩喎 為興趣為名譽

唔係以殺人為前提既花拳秀腿有咩好睇

dana white應該 high到癲

ufc 呢一兩年無咁hit

Drake同Mcgregor係咩關係？
有條片係賽後Drake發左癲係咁搵Khabib出黎

大洗呀嘛 其後兩樣都可以係平排既

有條片見到khabib跳左落台之後，Conor都準備跳落去，不過比人拉住左，之後Conor向隔離嘅Khabib team嘅人揮拳

big fan 掛

佢賣左盤啦 佢做管理
雖然都有股份

真心一問 conor算唔算正式收皮
145定155都有勁過佢既人

conor 想覆桌

賺多筆姐 Diaz個次咁

145有邊個勁過佢
不過好落返145應該好辛苦，上磅瘦到成個骷髗骨咁

之後再夾好開賽10秒一拳超人

又通殺賭仔 自己就搵人幫佢ALL IN外圍

佢返145嘅話仲有得打
佢嘅拳落點好準，左拳又重
我諗唔到145呢個磅數嘅人邊個頂得到
145頭5位加埋冠軍 有三個Conor都贏過嘅
唔覺得佢要應付145有難度
只係佢肯唔肯再辛苦自己 減磅落去打姐

DC就收皮先啦
個陣輸俾Jon Jones喊到乜咁
AKA啲人EQ真心差

晒氣啦係人都知嘴炮侮辱人地既宗教同家人
俄仔先爆seed

重點我睇另一段片係conor 打人地教練先

又係一人贏一次 super

睇怕都唔會 而家賺錢為主

講真想搵錢，不如轉去打boxing好過，同manny打一次，分分鐘仲多過打一世ufc

都要manny肯 而家Boxing個邊又好似想 manny打多次may

佢算好彩啦

憑呢個技術 搵咁多銀

上之判個結果 鳩到震

wwe先多,又唔洗咁傷
重點conor 個柔術教練出名嘴賤,呢件事係無人同情
dana white 重on9, 上次打巴士都唔嚴教手下
今次ufc229 根本無贏家,ufc輸埋招牌

睇埋事後發佈會普京打埋電話問候俄仔

所有人都覺得係Manny贏左個場

大家都搵錢為上，May如果唔同打Manny，咁一定有機會，同埋Conor打may之前，Manny想講過話想同Conor打

巴打 個教練講左咩

一來啦 二來may係咁走佬唔敢搏拳

我覺得may會打多次manny

not cool Khabib, not cool

咁都冇計既 May打法不嬲都係防守為主

好似Ronda咁，係ufc比人打到收皮，之後轉去wwe繼續搵銀

其實Conor都算靚仔 打下戲又得

係就正，想睇Manny復仇

拍戲

比負評果啲出黎吠兩聲
睇下有咩高見先啦
拎鐵緊掉人巴士唔係好撚型咩

Dana White says "It's up to the Nevada State Athletic Commission on if Khabib is suspended and if it's a long suspension hes probably getting stripped.

I could careless and don't give a sh*t about how many ppv buys we did after this. It was all I was thinking about all week now I could careless. The governor was in attendance and he had to run out the arena. It's not good and hes in charge of the Athletic Commission. It's going to get ugly."

肥佬

仲有咩格鬥比賽好睇 ?

以前睇開k1

亞洲可以睇one championship，都係MMA,不過大多數fighters都係亞洲人，咁水平當然同ufc有好大差距

有冇人知Khabib同Conner weight-in時後面條靚女空姐個ig?

擺到明，唔係conor出事就明顯懶理

反正錢已袋

Stripped咗Khabib條belt再整Conor vs Tony俾Conor贏

可能之前啲對手佢知道自己係某個位已經可以穩贏
但對conor就一定要抱住殺人既心態打 唔可以俾對方有喘息既一刻
幾鍾意呢種 抱住要打死人既心態去打既賽

唔好玩啦，我係ok鍾意conor
但佢好似都有啲走下坡嘅感覺

如果佢做左champ真係唔知捱到幾多場

個教練由未開打之前連同成個團隊不段用社交平台侮辱俄仔宗教同家人
好明顯本身係想抄作,但你要明白宗教同家庭係底線黎
好似michael bisping都係出名多嘴但人地係英國式幽默唔會傷到你自尊

呢個就係分別,而dana white為左保護親生仔而唔直接比腰帶俄仔
你地知唔知現場出面上演左兩國平民大戰?

所以我會覺得dana white呢一刻好失敗

dana不嬲老實，邊邊可以賺多啲錢就痴邊邊

咁講真 你打比賽就要抱住打死人既心態去打先會打得更放 贏既機會可能多左
同埋我都鍾意conor拳擊打低人 但呢種撳住黎打我覺得都好正 因為好確實咁話俾對方聽 我依家打撚低你 我可以打撚死你添

搵普京同卡比打番場
睇下邊個贏

你真係很有禮貌

我覺得嘴賤 講國家講宗教係有問題
但跳出籠打觀眾更加有問題
因為觀眾無能力挨俄仔一野，都無受過任何訓練。
而俄仔既crew更加跳入籠打conor?
我唔否認佢會唔會偏幫，但呢個世界係咁，
講到幾賤 幾衰都好 一出手就係衰

肥佬要借佢賺錢呀嘛

希望Conor生生性性，技術，體能再有提升啦
今日表現覺得一般，一出場個感覺好似攰攰地咁

2國大戰

佢跳出黎個位就係成件事最抵死既conor 柔術教練黎
宜家係無人同情conor,就連資深主持Joe Rogan都承認當時係見到conor 教練一直無停過講俄仔
然後成件事係因果黎,conor 成個團隊有咁樣打鬥係dana white 放任親生仔既結果

如果你有睇埋事後發佈會,俄仔除左道歉仲講解埋社交媒體新道選擇性,你點可以只係話佢打人?根本conor 係另一個鏡頭係幾乎同一時間打俄仔教練只係睇直播個時個畫面係分開切換

2面都係錯,但錯先一定係conor 團隊+dana white

無嫁啦,conor 有幾料今日己經show晒出黎,站立除左64開,地面戰簡直慘
打站立都拼唔過人,甚至連嘴炮既效果都倒轉晒
原本嘴人係想對手情緒失腔,輸唔冷靜,結果俄仔TD 技術全面爆發,連站立都打贏埋conor
conor 由第一round 就係咁比人TD ,個打法同GSP差唔多

基本上唔會再有人覺得conor 同以前一樣勁,甚至我可以話你知呢一刻佢達嘴既本錢都輸埋
我覺得佢倒不如學十字固女王轉型wwe好過啦

再2戰一樣會係咁樣輸,佢地面戰技術同小學生無分便 (mma 就係比綜合技術)

但係普京係打電話比俄仔問候啊

得佢先敢搭住普京膊頭，不過搭一陣就俾保標話

只能答你，分析詳盡，駁唔到

理性分析, 唔錯

陳述事實,上次conor 打巴士己經仆街過一次,我以前都幾鍾意呢位選手(都選擇原諒佢嫁啦)
宜家好討厭,佢地面戰技術宜家再學己經太遲先唔講反射神經
只要對方唔同你硬打站立基本上你功力無左一半 (咁佢今次係有練過防摔但人地俄仔有柔術/sambo底 )

呢一場俄仔全面勝利就係技術主導不斷TD,消除對面體能,conor 4個round都持續性受到傷害
低仔主導性贏晒,當然今次ufc發生d咁既事係無人想,我睇直播個時都0咀

dana white 應該唔好再做話事人啦

好認同conor淨係得standup
一落左地佢真係死得咁濟
不過第一round 一開頭 Conor 防守我覺得ok
但之後都係俾人㩒住黎打咁濟

唔好一直講Conor巴士個單野啦
單野發生之前 俄仔係酒店恰鳩Conor Teammate
咁又當冇發生過？
拋巴士單野都係因俄仔而起

咁講啦如果dana white 唔係放任親生仔,呢單野其實唔會發生
主管都有責任去調解選手(你既商品)
佢唔生性你可以教,而唔係一直放任唔管
人生無幾多次好彩,宜家係ufc 個招牌都輸埋

conor 出身係貧民,比dana white 當寶再擔大旗,其實心態上唔應該係呢個樣
只可以話有因必有果,我就兩面都會話錯既,至小俄仔係發佈會就道左歉啦

CONOR 係IG話i'll be back
係咪即係有REMATCH

又比人sm多次

back home唔打

Conor巴士就前因後果
俄仔落台打人就冇前因？

如果你睇開gsp 既話呢位俄仔仲可能勁小小(gsp 當年用日本極真都打得好熱血嫁)
但佢輸左之後先開始轉形學地面技鎖/TD/防TD

俄仔你見佢其中一個回合打成10狗幾2拳都ko唔到conor, 呢個都係弱點黎,個度其實佢自己都消左唔小體能,但係比賽除左ko仲有TD 點數分,1-3 回合比人無限TD ,咁conor 除左靠TKO基本輸硬

你亦都可以比個借口話佢小左實戰落場打(gsp 打 michael bisping )
我覺得呢一刻既conor 應該去請教gsp ,同佢日日操咁就有可能真正轉形
起碼我覺得連佢都未必可以打贏退左既GSP(綜合技術堅勁)
至於立技方面conor 都算係得天獨厚嫁啦都無咩可以改

Dana White 唔係Conor 監護人
其實如果係要管 點解唔管好Khabib?
係條友恰鳩人先
Conor反應都好正常 自己友比人恰
仲唔出黎幫手 順便做下noise

俄仔都罰左錢啦,
3個人都即時入左獄呢個教訓請問夠唔夠?

定你想我講全部都係俄仔錯晒?
個俄仔打比賽個度係conor主場黎,自己think

但起碼個陣Conor同佢係台到打緊
唔係佢自己搞事
佢摑鳩Artem Lobov 係佢自己搞出黎

係啦 Conor 做咩都正常，講黎曬氣

冇 我見你地一直講緊Conor拋巴士
想提下你地單野都有前因
唔係無拿拿搞鳩Khabib

你都痴撚線 睇下講咩先啦
一句都唔講就晒氣
覆黎把撚咩

事實就係Conor 有insult人地屋企人地宗教，又爆人巴士，一邊錯曬點都講唔過囉

我幾時又有講話Conor岩晒 我只係話拋巴士單野
唔係冇前因
佢屌鳩人地宗教 佢都有錯 唔抵幫
不過其實Khabib品行都一鳩樣
唔好講到道歉左 好似冇做過咁

成日話邊個先邊個後，唔好咁小學雞啦，比人辣你睇下rose namajunas點應對啦，根本Conor都係姣婆守唔到寡

又話同時conor 打俄仔教練 有片未啊?

當日係酒店圍鳩人就唔講
Conor覆桌拋巴士就係佢問題

上面話咩陳述事實, 理性分析
首先Conor輸係正常，自己睇下賠率
另外事實就係Khabib係直播時間帶隊開大片，呢一下永遠唔會被合理化，甚至職業生涯會玩撚完 觀眾只會睇到直播睇到既野

都係責任偏重問題
conor 想再重新出發就應該要跟gsp/Anderson Silva 呢d類形黎學習
同埋個形象真係要做反好好先生,如果都係做反自己咁樣嘴到最後都係無益處

咁conor 都仲可以玩多幾年既問題係佢今晚會唔會比人打到有陰影?呢樣野我估得佢自己先知

你都on9 你唔打柒我 唔通我會無拿拿去搞鳩你？
前因後果呀小朋友

小學生玩欺凌？

由佢出道到依家 佢既性格不嬲比人認為係
串得起 又有實力
你叫佢去做好好先生
咪姐係叫佢以後唔Trash Talk
如果佢唔係Trash Talk咁勁 又有實力
點做UFC金蛋？

我冇撐俄仔，純粹根本就兩邊都on99 ，何況你話俄佬恰鳩人，以Conor fans logic，未又係用黎炒興個場

俄佬就真係on9啦 無拿拿摑鳩人

係ufc個形象玩完
你應該話同一晚無左2個選手
最頭痛既係dana white ,呢頭先搞完上次單官師又整多獲

調轉講conor 侮辱人地宗教同家庭都係永遠唔會被合理化(抄作唔係咁抄嫁)
你睇反當時ufc d人點講就知道理係邊面多

conor仲有氣有力打算爬出去

你咁講 講晒啦
俄佬恰鳩人 炒興
拋巴士 炒興
Conor 講宗教 炒興
俄佬落台打人 炒興
咁你講個句講黎晒氣做咩呢？

你話喇，係咪兩邊都on9先

我真係笑撚左 上面D人係咁講Conor
又唔提下俄佬
咪一鳩樣

唔係我講，係Conor fans講先，俄佬恰鳩人就真心，Conor 永遠做咩都係用黎炒興個場搞笑，拿依家未炒燶野囉

未輸比money war 個時你都仲可以咁解
佢宜家仲想做金蛋係真係有難度
你不如叫佢學下michael bisping 點talk show 好過啦
佢講墅講到人身攻擊你叫我地點會接受當conor 係偶象
起碼無品先,至於技術當然係一流
但一個職業選手除左打得仲要有人品,你宜家係代表你量級既no.1
你亦都代表緊你自己同個國家

其實dana white 己經做到好出面

我就覺2邊都真心既 有咩炒唔炒興
根本Conor個名都夠興啦
2邊都唔妥大家
不過可能之前Conor打完會向對手示好
先會覺得Conor做咩都係make noise

Conor一落地就收皮啦
俄仔自己衰on9姐 唔沉住氣

當你有過億美元身家，你都會有咁嘅心態

有 佢亦都有還拖
如果dana white 一早比反腰帶俄仔出面d fan 唔會升級變街鬥

所以成件事全部人都有責任

如果Conor係咁有品 咁佢就唔會彈起啦
你覺得Conor再打會冇人睇？
根本佢個名已經係金蛋啦
觀眾就係想睇佢點串鳩人
打贏打輸都好
實會賺

至於偶像啦喎
我相信唔會因為Conor講幾句 搞到唔識分是非黑白既

總之就其實兩邊都撐唔落，睇UFC變左睇gangster 咁，Dana white落台啦on99

所以未叫佢跟bisping 學下trash talk

你咁樣即刻知佢有缺點唔改,而叫佢繼續吹
我都唔知講咩好啦

根本2邊都係gangster開

依D係性格黎架大佬...打拳咩 咁易改...

咁你話我聽 商業價值黎講
Bisping高定Conor高？

Chael Sonnen<< 另一條串友,輸比蜘蛛人之後有係ufc 做 talk show
至於michael bisping 印象中係伯爵黎,d錢肯定多,但人地講野就一定留一手
呢個亦都係佢受歡迎原因,同時轉形做ufc talk show

咁點解你會覺得conor 一定要侮辱人地宗教同家庭先上到位做金蛋

brock lesnar <<<1場 vip 主場就夠

呢一樣亦係wwe 死唔放人既原因,講搶手Conor 肯定唔係第一
brock lesnar 同樣識廢up

咁你話我聽 Conor可以踩入Boxing
同Boxing最Top個班既Mayweather打
佢做唔做到？

禁藥廢撚就收返埋啦

Conor可以係Double Champ
Ufc首個攞2條腰帶既人（如果冇記錯）
佢又做唔做到？

又關咩事呢 即係因為Conor 商業價值較高所以佢繼續用喱種方法insult人唔識收都係合理既？

Conor一定係有實力
贏過Max Halloway(現featherweight冠軍)
贏過Dustin Poirier(現lightweight第三)
贏過Eddie Alvarez(前lightweight冠軍)
贏過Jose Aldo(前featherweight冠軍)
如果咁都叫無實力靠運 會唔會有啲睇少咗Conor？
Conor講野係串 所以有人鐘意佢 有人唔鐘意佢
無問題架喎 無人話一定要鐘意Conor
而的確佢係靠trash talk，串人而sell到fight
你又吹佢唔漲，外國好鐘意講numbers don’t lie
如果佢sell唔到fight
點解Dana White會容許佢講咁多trash talk？
Khabib嬲佢講嘅野跟住打柒佢 我覺得好正常
只係Khabib好蠢 喺咁多鏡頭下做呢啲野
人哋Conor擺明係真小人 佢嘅形象擺明係賤嘴
Khabib嘅形象係君子 而家一晚將佢嘅形象破壞哂
當初信誓旦旦話Conor搞壞細路
而家一大把打落自己身上

唔代表d咩，你唔可以將成果凌駕於道德

咁點解你要提 學Bisping?
點解Conor要學人先？
Bisping做唔做到佢做緊既野？

咁有道德就咪撚打拳啦
一陣打親人又唔好
串多幾句又話教壞細佬

咁你講商業價值,事實係高啊
你既答案係連人品都唔洗,咁用禁約有錯咩?

人地連wwe既名門都黎埋,fans 入場數量一定多過conor ,每一年dana white 都私底下問 lesnar 幾時反黎玩,conor 做唔到呢個效果

起碼人地無官非先, 你conor 一直搞事ufc 招牌都就黎保唔住,請問仲點樣做金蛋
,我亦都同你講左conor 佢技術係一流,只係人品
咁你照道理無理由覺得唔高興,事實conor 站立技無人講過廢啊

Ufc 既 Pay Per Views Buys
Conor 佔左頭4項
唔知你地岩岩講既人又做唔做到呢

其實俄仔由佢圍9 conor個fd 已經知佢係扮出黎
根本係生番 唔係君子

講遠少少，侵侵夠黑人憎架
又話要build the wall，又屌NFL球員唔尊重國歌
之前又試過講過啲唔尊重女性嘅說話等等
大把人唔鐘意佢
但係事實佢係現任美國總統
事實係佢亦有唔少fans
甚至連登好多人都吹棒佢
呢啲係佢嘅character 無人話一定要你鐘意佢
但係佢某程度上係靠呢樣野上到而家呢個位
你吹佢唔漲
侵侵係咁 Conor都一樣

Justin Bieber 依家出名過 好多Artist，代表d咩呢？ Even Conor 既態度都冇你咁Arrogant

照你既理論,咁上官打巴士單野都無人做到啊

唔係無人做到就叫威威嫁,咁佢行為上真係有問題
係外國人眼中亦有人覺得conor 同傻仔無分別
不過我尊重你既偶像係conor (係格鬥技術上)
至於武德sorry 完全係無可能接受

食禁藥人品又好好？
又好有道德 唔會教壞細佬？
Dana white年年都問條禁藥撚幾時返黎打呀？
我諗佢都有問Conor既 不過都要Conor 肯先得既
Conor 叫做 The Notorious
如果人品咁好 就唔會有依個朵啦
仲有呀

睇下啦 睇下你個Brock lesnar佔左幾多

佢d心態同中國冇分別，一有人話親中國，就可以拎出黎講，你有冇我地中國咁有錢，有咁多地？

睇下睇下 又講打巴士
咁俄仔又唔提啦喎？

Conor如果真係傻仔咁 你覺得佢仲有fans
仲有拳賽肯比佢打？

依家叫你同佢做朋友咩 講武德
唔講以為你同Conor好熟 知道佢平時份人點

你真係傻傻地...
你依家叫Conor改性格
去學人收下把口
咁你同個唱Rock既人轉唱R&B有咩分別？
點解我成績好咁多 都要去學人？

講開Brock Lesnar，佢當年贏咗Frank Mir再推鳩Frank Mir然後指住人嚟屌唔見好有品
不過我鐘意Brock Lesnar，從來唔對人客氣，因為佢講過佢嚟打UFC唔係為咗識朋友，真小人 希望佢可以屌打DC呢條fake champ

McGregor's whole team went to beat Khabib at bus

Khabib went alone to beat McGregor's whole team at ufc

我有叫佢改性格？我叫佢trash talk得黎學下bisping咁唔會唔識收，on99咋喎

要講既都講晒,ufc呢晚係世界末日黎

人地笑緊你呢個運動同你有無資格做幾多次金蛋都係補唔反
就正如當年泰臣做左咁多仆街野到佢人大左咪又係識從良悔過,泰臣當年唔係最勁咩?
勁就代表無視其他野?做人唔係咁既

算啦巴打 同佢地講冇用
佢地只係知
Conor打巴士 好冇武德！
Conor 串鳩人宗教 好冇口德！
但佢地唔會覺得俄仔都係有問題

外國人不知幾撚鐘意睇Conor trash talk

一直都有話2面都有錯啊?

你睇下你講緊d咩,由頭到尾我同其他人都有講2面都有錯啊
我連dana white 都講埋
你慢慢回味conor 既成功
我覺得你己經偏幫到出晒黎

你真係好on9，邊有人講俄仔冇問題，係睇唔過你班友不停合理化Conor做既野咋

係囉 泰臣依家年老黎從良
咁你又知依家串柒柒既Conor 老左唔會？

Conor fans community 真係好撚toxic

我一直都講緊2面都有錯
不過係你地一直講緊Conor拋巴士
Conor講人宗教
好冇武德
我先提下你 其實Khabib都唔好得幾多

又係你話Conor咁成功乜都唔洗改架嘛，叫佢見好識收就當人話叫佢做毒撚唔講野咩家陣

咁點解你又合理化返俄仔既野呢？
點解其他人講Trash Talk就得？
Conor就唔得呢？要Conor學下Bisping?
因為佢Trash Talk太過激？
咁不如唔好講Trash Talk啦

我幾時有講佢成功 唔使改？
我只不過叫佢唔使學人 做返原本既Conor 先多人鐘意睇
至於老左佢會點 我理撚得佢咩

你都幾智障，你3分鐘之前仲當緊我地覺得俄仔冇問題架喎

我幾時合理化俄仔呀？屌你老母都on99

唔係 我見你地一直講緊 Conor拋巴士咁High
咪話你聽 其實俄仔一樣有去摑鳩人
又好得去邊？

大家冷靜啲，睇個ufc都世界大戰
個個變哂外國啲無腦fans

利申:Conor死忠，上面一直都有留言

喂 你D武德呢
無拿拿又屌人老母
講屋企人一陣又比人話教壞細佬呀你

一直好冷靜 粗口都冇講

普京？ 真係咩
有冇source?

咁俄仔唔好，又如何呢？我地有冇合理化俄仔先？講Conor唔岩就代表合理化俄仔呀？

淨係數一友嘅缺點然後最尾加句大家都唔啱
衰過話自己係盲撐

你d logic錯亂到咁，唔屌你真係唔化

事後發佈會俄仔有講啊
點會假,普京一直熱愛格鬥既時項,之前fedor 個d除左親臨現場直頭係社交場合出現食飯

佢自己國家出到人才一定高與,我估佢打電話原因係想問dana white 到最後有無比反戰利品佢

#500
HayleyWilliams
•
57 分鐘前

係啦 Conor 做咩都正常，講黎曬氣

咁點解講俄仔又唔曬氣呢？你真係好奇怪
一路就話2邊都有錯

屌你上網打khabib putin點都有啦
不嬲普京都會congrat下自己國家啲選手架啦

覺得樓上駡戰嘅應該約出黎隻抽返場

Conor不能XXX 如果唔係會教壞細路/無人揾你打拳/無人respect

不啦 佢地咁迷俄仔
我迷conor會輸

Conor 都係見對面教練想飛落去，先一巴摑落去
唔好講到好似對面俄仔咁on9衝落去打人先得架
成班都盲撐
Conor 成班口賤比人打冇得怨
但俄仔成日上腦都係事實

今次就擺明俄仔牌面蝕將架喇

因為你講緊Conor 我未講Conor 囉
有俄佬fans幫俄佬洗白咩喱度？

點解我心愛既conor 俾人打到咁架

好心up

連燈仔trash talk
幾時打番場

講場內
Conor 拋巴士
Conor Trash Talk 過激
抵被人屌 遲早無晒Fans

俄仔酒店摑鳩人
俄仔落場打鳩人 (有say sorry)
無人提 有Say sorry = 有家教 加分！

又來了，邊個迷俄仔

呢場算打得小

正常人會咁睇件事囉
但啲人有bias就咪扮客觀啦，利申撐邊個然後直接互𨳒好過啦，𨳒完又唔會少忽肉

其實比起barboaa 同 Michael Johnson
Conor係地下都算係咁
應該得重一級Tyron Woodley 有機會贏到 9x% take down defense

講場外

Conor 頭4 PPV
但佢應該要學人Brock Lesnar/Bisping Trash Talk 咁先唔會無品！

woodley vs khabib應該會好好睇

Sor lor

梳 用錯詞
咁幫俄仔先岩
總之Conor 講黎都曬氣

見到佢俾人打到要擰個背隻，係咪特登想俾人鎖頸？

係唔係仲有5場比人打

比khabib捉實邊有得走

我都鍾意CONOR 都想今日爆冷
但你睇佢今日
眼神已經冇以前咁銳利
肌肉又唔實
出拳冇以前咁快
重要格食格
人地強項係佢不嬲最弱既野
比人打到仆街係正常

舉得例子比你conor上次個對手Floyd Mayweather
呢條友串既程度係>conor, 重點人地串得起既原因係無輸過

先串後贏等自己打做合理贏既場面,同時就會吸引一堆人相信你係當代no.1串得起同合理,但宜家conor自己講完自己輸,個商業價值己經係下跌緊

Floyd Mayweather有做商業投資,識比錢手下好多野放出去等回報,仲有好好搞社交等自己女友第時做明星,亦有多次親臨比賽發掘新星比拳館

conor 無點做投資,而且有分外情傳聞

2個一拍埋高下立見,conor 要學做廢up條路仲要慢慢學
我記得Floyd Mayweather 講個最仆街既野大致上係咁:你地無人可以係呢個量級打得底我,你地都係我既食物鏈最底層,如果無我完美小子,你地根本無飯開 ,所以你地永遠都係垃圾黎到呢個世上就係為左陪親我既強大

事實證明佢當年無講錯 ,串得起放得底反觀conor lmao (當然仲有進步空間)

屌打，你係咪掉轉講，DC唔洗training camp都收佢皮有凸

睇完第一round仲諗住守得唔錯
點知已經冇哂力
第二round再食一下重拳

Tyron Woodley 應該同conor 6 4開

防摔拳重怪黎 BUG 級

因為純站立有打機feel

Woodley真係終極防摔
好想睇Khabib點樣take down佢

應該超正
磅數差唔多，大家都打摔角

500
HayleyWilliams
•
1 小時前
係啦 Conor 做咩都正常，講黎曬氣

503
HayleyWilliams
•
1 小時前
事實就係Conor 有insult人地屋企人地宗教，又爆人巴士，一邊錯曬點都講唔過囉

#505 ＜-依到我講話俄仔摑人先
HayleyWilliams
•
1 小時前
成日話邊個先邊個後，唔好咁小學雞啦，比人辣你睇下rose namajunas點應對啦，根本Conor都係姣婆守唔到寡

#514＜-點解要笑鳩Conor Fans??
HayleyWilliams
•
1 小時前
我冇撐俄仔，純粹根本就兩邊都on99 ，何況你話俄佬恰鳩人，以Conor fans logic，未又係用黎炒興個場

#521<-又笑鳩Conor Fans
HayleyWilliams
•
58 分鐘前
唔係我講，係Conor fans講先，俄佬恰鳩人就真心，Conor 永遠做咩都係用黎炒興個場搞笑，拿依家未炒燶野囉

#539<-咁俄仔呢？點解覆左咁耐 都唔見你講佢既？姐係摑人又合理？
HayleyWilliams
•
46 分鐘前
又關咩事呢 即係因為Conor 商業價值較高所以佢繼續用喱種方法insult人唔識收都係合理既？

#541＜-姐係又係Conor唔岩？
HayleyWilliams
•
44 分鐘前
唔代表d咩，你唔可以將成果凌駕於道德

巴打 我知架 我真係知架 你唔係俄佬Fans呀嘛
但我真係未見過你講佢D衰野囉

T WOOD真係學佢自己話齋underrated得好交關

TW 對唔同對手 制定唔同戰術 有幾埸真係好撚悶 但次次都成功
MacDonald 幾時返UFC 打7佢

因為長期比人係上面自己係下面化解緊d鎖技
下面個方會消好多體力

conor 地面戰個缺點人盡皆知,所以今次比人打個位柔術教練其實都係笑話黎
呢一點外國人好清楚,佢教練個底有限教出黎都係有限
但第一round 防Td 算係做得唔錯, conor 出晒名體力後續有問題
今次比人用頸鎖拍地叫救命正常人反應啊,唔投降就會永久傷神經隨時變植物人

再舊d個年代有Randy Couture ,都不外乎同一打法衝撞你去8角龍,慢慢磨,所以佢地打d比賽好無激情會比人話係靠點數得分,因為用得呢種方法打=好多時天氣無TKO能力

你估個個cain velasquez

麥當勞比mousaii 打到傻仔咁

姐係你覺得 贏就上升緊 輸就下跌會無人睇？
咪睇下下次Rematch有冇人睇囉
希望黎緊Conor既賽事唔好咁多人睇啦

Floyd Mayweather有做商業投資
Conor 就冇？
whisky??
Mcgregorfast?
AugustMcgregor?

我知你冇留意開佢喎 不過希望你會留意返啦

講得岩，講起教練有幾勁個學生就有幾勁
cain真係可以解釋到DC d墨仔短打dirty boxing幾撚勁

唔係話無人睇,而係小d

我都話知道你鍾意conor,我都係講下,我又無話唔睇conor d 比賽只係佢唔會係我偶像

佢個黃毛教練係訪問個時講到話自己d柔術底>俄仔
所以宜家比人笑係正常

根本俄仔個面學左3種唔同既地戰技巧,點比啊
cain d暴力式打法宜家都好小有,根本大力神黎,所以宜家重量級唔算話好睇

所以我真係完全唔知你搵人同佢比較係為乜？
佢唔係你偶像咁又點 大家都有鐘意唔鐘意既人
但你唔可以否認Conor係成功架喎

點解無睇兩個鐘，變左駡戰post

cain velasquez E+搞緊咩 好內冇見過人

我只係覺得你前言不對後語
成功自食其果,你講得好

咁你搵返我邊句前言不對後語 等緊你

welcome to lihkg

我印象好似之後約檢出事之後無打
同時michael bisping 係清泉黎主動自檢同帶動ufc 走約檢
佢自己有講話當時如果有約檢嚴d 既話佢一早有腰帶

cain velasquez 唔知,但有2位老人家就黎大戰
Liddell vs.Ortiz 3
當時年代黎講先驅者黎

上面咪有巴打講左

唔追post了

佢都冇講邊句

google 左下，其實khabib 都幾唔"俄佬"，一來佢係穆斯林，二來佢係d高加索地區長大，果d成日想獨立既地方

你都on9

Sorry 呀 我幫Conor 平反下先回咁多 你可以Block 左我 應該會SKIP好多

你唔好咁啦,講完咪算

咁算啦 諗住解釋返比你聽

兩個老野又打

個人覺得冰人自創流線形拳係勁到痴線
將boxing 錯既野變成係mma 是對

宜家都好似無人接到佢班

肌肉又鬆都講得出

點解一定要有一邊岩
根本兩邊都on9
不過話ufc變到ganster 個名臭晒既更on9
而家呢堆大亂鬥 落台打人 扔巴士既事
約干年之後就會變經典

由籃球到足球 簡東拿踢觀眾 施丹頂人
岩定錯都好最後只會變經典
而ufc人氣亦只會因為呢啲野愈炒愈熱
dana white開心都嚟唔切

睇漫畫睇上腦

明明係Khabib成班人去凶Lobov辣起火頭先
之後Conor先去打巴士
Khabib贏咗咪算數囉 又要去打鳩人

唔洗sor
反正比賽都完左
你地有你地嘅討論
無咩特別

怕阻住手足睇

上面有人話5月天冇輸過

5:35

Khabib衝落台唔夠個教練抽？

冰人個流線形拳用博頭出力
關漫畫咩事,他呢個技術係非拳擊架式
咁佢落場用呢個技術打贏當時d勁人有咩問題?

佢體力下降之後去左教美軍用流線形拳
所以我唔明你話漫畫?WTF

7:25 = Dana White

等聽日官方有咩後續好過啦

真係manny 同 mcgregor打都唔會有之前 may 對 mcgregor 咁多錢/咁有noise

McGregor 寸咀就梗，但manny 一向都有禮貌又唔多出聲，noise 都差好遠。加上嗰陣 may 對 Conor 講到最強對最強咁，而家兩個都叫做回緊塘。

而家搵俄仔對may 就真係夠noise 喇，仲可以streak vs streak （不過無可能打得成）

我唔睇好有2番戰,你話同tony 打反而有機
money war 最吸引既地方係拳擊對mma
個場完美小子係咁用抱玩到conor 謝皮

咁又唔好咁講，manny 係攻，但一直都咬唔入may。場拳明顯係May計點贏嘅

利申：好憎May，但事實歸事實，manny 係差啲。

manny 個彈弓腰勁到爆
個重心保持簡直bug黎

conor mcgregor 發咁多次癲都冇一次真係出事
好明顯係表面痴線
但根本心裏有數個D

Khabib 平時就好撚君子
但當佢做到全UFC 焦點
最光采既時侯
佢戇鳩到跳落台打鳩人

你唔計上庭個次?

咁不如睇 wwe

如果打拳個個好好先生，無noise就唔好睇架啦。
麥根萊當年打波點解成日都扔拍？就係有呢類臭馬先有人講先有人睇。

CONOR 應該收山, 再打都無意思啦

he said he will be back lol

仲返黎, 輸多場, 我都真係唔知佢點解話, 佢其實依家都唔知點解釋

好想睇俄佬再打 佢好fit 真係可以不敗 落去

一個係車臣一個係俄佬 兩個民族世仇嚟

Conor唔會收山，因為佢啱啱簽咗6場合約
而我覺得佢唔會毀約
人哋Khabib而家喺巔峰狀態，
與其即刻再rematch，不如打多兩三場攞返狀態先
佢始終抖咗兩年，今日嘅Khabib真係好fit
即使Conor去返UFC 205個陣嘅狀態同鬥志
都只係64波 Khabib-6 Conor-4
更何況佢今時今日呢個態？
1.打多幾場
2.再搵多幾個真係有料嘅trainer訓練下
3.放下心態 重新開始
做齊哂上面嘅野先再諗打Khabib

佢摑鳩人 人地返去覆桌 都比上面D人屌

真係要操返去先
唔該操下體能啦屌 場場Round2之後就開始冇氣

而家咁先好睇。打輸左，再操，打羸又話復仇成功點點點。劇情黎既。conor今次打蠃就唔好睇啦。而家個個都想睇conor vs russian rematch.

而家個dillon danis真係得啖笑，正正經經搵個RUSSIAN SAMBO嘅champ做sparring好過啦

其實應該係conor用一貫方法用trash talk炒熱個fight，但對於khabib嚟講，你講到d嘢咁personal就動咗真怒，真心想destroy佢。

話係鋪路rematch真係得啖笑，打mma呀，你估wwe玩劇情咩，你打真軍無得留手，隨時會受重創斷送事業架。

btw，兩個未出名岩岩入ufc時其實係有計傾....而conor本身應該真係欣賞khabib，因為佢曾經講過khabib會成為155lb champion，而佢自己會挑戰khabib嘅title。

結果真係成真，但估唔到會鬧到咁大件事。

conor對aldo同nate都冇今日俄仔咁

嬴輸都有攬下

如果係巴士件事 咁叫唔叫俄仔先撩鳩人?

認真咩Ching
俄佬地面控制好勁喎

dq

應該冇俄佬肯幫Conor

剋星就係打後腦、背脊但係ufc規矩唔比（以前pride好似比，唔肯定），對無腦wrestler比較有著數

以前互相respect
後尾想r打話conor係chicken開始交惡

一山不能藏二虎，但感覺上係conor同khabob身邊既朋友加鹽加醋先搞成咁

conor打番145 啦...
155 太多td高人啦

on撚9 乜撚野影響聲譽
UFC 以前唔係都畀boxing撚話鬥雞咁架咩
我敢講佢地兩條友rematch 個view肯定仲多過今埸

再黎？

點會冇 大把俄佬想打柒Dagestan

230有冇亮點

diaz

其實可能整個165 weight class都唔錯, 咁多LW

Rockhold vs Weidman

兩個睇法
1.全ufc最多怪物既weight就係feather and light weight 係ufc打唔係就應該要去做最勁嗰個咩
因為打唔贏所以開個weight
2.打散啲人 吸多啲金

輸硬

我覺得喺2, 俾條belt 阿conor, 幫ufc繼續賺錢

我自己覺得diaz 係可以打贏Khabib
打拳既野格食格
diaz 根本就係real gangster 就算比khabib take down左係地面都唔會咁易輸比khabib可能會贏tim
striking 都更加唔會輸 睇202就見到佢既boxing skill

一喺推阿kahbib上去165, LW 應該都冇邊個夠佢黎

問題在於，你開165，係咪要開埋175，等170 d人上去？
好處係在於155 145既選手好多其實都好撚重，去到190大有人在
你望下holloway 就知，咁q大份打145，起碼有180lb

conor 點都要打贏khabib 先得 superfeather 同light weight khabib 實會落去打conor 同埋咁咪即係認自己唔夠打要落去好似我第一點咁講

佢d柔術我係有信心既
起碼唔會怕落地就真既
所以我覺得T city係有機收到佢皮，如果唔比khabib KO到的話

都係等tony囉
係要痴痴地線先會挑戰Khabib

Dana 安排㗎啫, khabib 想都要dana 噏頭先得...

唔係我咁講khabib 係唔係best grappler 但尋日既conor 一定唔係best striker
conor 一直waiting for opportunity but real striker create opportunity

你可以睇下DC點 SM班大隻佬
除左JBJ佢真係dominate 晒成個LHW HW

好多人都話CONOR狀態好差
佢可能心態輸，想博打反擊拳既lucky shot

Khabib 今次真心咗
以後同Dana White negotiate 冇哂bargaining chips
不智

我反而想睇wrestler vs bjj

起碼d wrestler對住bjj 高手唔敢瘋狂ground and pound

我覺得係太耐冇打因為khabib 係keep住比賽
就算conor 每日打100場sparring都比唔上一個keep住比賽既人
尋日conor就算對Showtime Pettis 都係會輸

有冇賽事重溫 link?

都唔係唔敢 係做唔到就算尋日對conor都唔可以係咁gnp 佢都只係個啡帶 ufc 黑帶大有人在
可能khabib 對 maia 落到地會俾人當波咁玩都唔出奇

If jiujitsu was shit it would be called sambo

Khabib Nurmagomedov> Sambo, Judo, Pankration, Freestyle Wrestling根本地戰專家黎

conor 唔再快d請d 合適既防摔教練其實唔洗打,體能既野我都唔知點講,佢基底咁差點練都係無氣
唯有再限制多餘多作黎減小體力流失,不過有gsp 呢類TD之王做例子面對呢類對手你真係求神拜佛 ,根本個主導權係對面到,而站立戰都被人打到64開

真心覺得暫時打d2流選手練下手感距離先

真係well rounded既好難打 ,MAIA呢d就係失敗例子
除非好似TWOOD呢d咁，本身大隻，就算隔硬take down都耗好多體力

Twood survive from Maia

woodley本身wrestling底, 唔會怕take down啦

我覺得佢喺下個Rowdy, 好似EA UFC封面個咀咒咁

問下holloway

上次ufc2 出嗰陣 兩個都係封面 嗰陣兩個都輸左

喺, 邊個做封面邊個瀨

冇睇開呢D賽事, 兩個都唔識
但睇呢個post唔講以為Conor係連登代表

作為Striking愛好者感到好失望
唔通UFC無法擺脫grappling既味道

因為現代格鬥你進步既同時人地亦針狗住你黎打
宜家conor 個團隊以為自己真係無敵咁款好難有進步

係時候換反d有料同補弱點,條路好難行但你想做金蛋無計
twood 無咩弱點分分鐘仲難打 (同佢鬥站立?笑)

尋日我係bar睇都冇人係支持khabib

brock 同 十字固個期?

DarrenTill

喺啊, 輸下對conor黎講仲好

如果woodley 對 gsp 應該都好睇

係好睇呀，TWOOD都話可以。係GSP覺得打佢冇價值姐
打KHABIB都好睇架

比twood捉晒路

戰警個d回晒堂,純立技個班老人家黎
狼人,猿人,冰人?
大致上mma 立技個班都係kickboxing/boxing/泰拳/極真+ 摔底
可以參考安迪·哈格下劈腿 一擊必殺,但呢招好似無出現過咁制(唔知係唔係UFC規制唔比用定點)唔熟

時代就不斷變緊,以前都就格雷西柔術橫掃,宜家混合其實好合理

齋stand up既下場你可以睇下Mark hunt
代表作

其實好似WWE咁

記唔記得神童B.J. Penn,比gsp 燃狗咁燃
所以gsp 覺得無價值因為佢打個班全部勁人黎,同埋當日打比斯平望到佢d肌肉分佈同體能下滑得好勁,當然執行戰術個方面寶刀未老

但無可否認你地講呢d比賽係極有吸引力

嘩cro cop, 好耐冇聽過佢個名, ching你都睇左ufc好耐喎

遲d嗰場老人大戰Ortiz 對liddell 喺幾時?

我睇個陣其實剛經歷時代大變
我初初睇就係冰人連敗
至於k-1個d 太舊我個時未接觸想鬥類運動(我指睇片),係睇ufc 先開始做資料望下狂睇d巨星點解咁多人追

冰人打過地下拳,個d場好仆街連手套都無個評判基本上只會望你2眼直到你打爆/被人打爆
我連個段片都宜家都search唔反

我係先睇wwe>ufc 應該呢度有人老資格過我啦 ,戰警人生好美滿做埋參議員前身又特種部隊教頭

Nov. 24 希望無錯

Conor今場d takedown defense 好好啦喎
基本上都sprawl到 只不過係khabib太過大份又大力 一爆死力應該冇人defense到
Conor點練摔都冇撚用 根本俾khabib一捉到就收得皮

大力摔係bug 黎

今場waterson嗰啲就真係好靚

第三round 我覺得conor 啲感覺好似番緊黎
頭兩round 就真係唔知係到等咩根本唔似佢
第四round 冇撚曬氣同埋比個back 人 我覺得佢應該諗住輸submission都唔想輸tko

始終兩年無打 未復當年狀態
加上打左場mayweather搵錢 消磨左唔少鬥志
再加上打法剋制 khabib被多次挑釁 等等因素 conor就輸成咁..
其實兩邊都有唔岩 只不過khabib呢次係咁多人直播睇住打人..所以咁大迴響
eg.巴士事件 人身攻擊等等

DC都試過咁摔JBJ
但JBJ即刻企返起身

呢下都好正, arm triangle choke at 0:57 of round 1

只可以講最大贏家係ufc
平時冇留意ufc既都會睇下單花生

McGregor 話想再打過 今次好睇

wa 我睇左兩次先發現係choke返轉頭
高手

唔練返半年ground真係唔洗再打

唔會好睇,如果以宜家conor 既技術再打一次只會輸得更快
對手同你都會進步
我係俄老報完仇都唔想再同你有咩搞,打其他人好過啦
仲要我比個機會你反身?唔同你打等你跌身價

打holloway囉
只要唔好地戰 conor都有機

第三round連唔係地戰都輸
雖然都有機因為round two傷太重

連登真係好多Conor撚
依單嘢外國輿論都五十五十
但連登講到Khabib好似十惡不赦咁

打KO好睇狀態
一冇爆發力點KO到
佢打chad mende都係因為conor體型本身大份KO到
chad都G&P到佢，你諗下大chad起碼三個碼既khabib，技術再高幾層

Official score board round 3 Conor贏10:9

我覺得普通人會唔同你再打
不過以俄佬性格 佢地反而想打低conor多次

全盛時期既Tyson 同khabib street fight 邊個會贏

要幾弱智先問得出呢個問題

大部分香港人剩係識西洋拳，睇開曹星如
對於個啲啱啱接觸MMA嘅香港人，
緊係打開立戰嘅Conor吸引啲
BJJ，Wrestling呢啲地戰技，
香港人只係會覺得「喺個地攬嚟攬去，好悶」
再加上Conor有個句講個句，態度為我獨尊
更加吸引連登仔去追棒
(見連登仔崇拜侵侵就知Conor呢類型嘅人係會吸引佢哋)
但係其實UFC有好多唔同style
有kick-boxing、muay thai、wrestling、bjj等等

33秒到2分50秒依段真係好慘

似打古典摔跤

3分23果下真係痴撚線

Diaz BB

咁khabib係咪無得再吹捧自己never lose a round
btw 雖然我係Conor 大fans
但我覺得佢今次根本唔似想打 似想promote 自己支酒多啲
預左自己會輸咁 仲要比實前仲飲酒
始終都兩年無打MMA 就算keep住有training 都唔應該越級挑戰khabib 人地打法又根本係counter 加上自己打ground 同唔夠體力又係弱點 真係覺得佢今次太過自信
我就覺得佢應該搵返啲同自己差唔多既熱返個身先好打鳩俄仔
eg dustin or tony
Beef果啲野就真係君子報仇 十年未晚啦
(題外話:你睇下eminem都隔左成6年先diss鳩返MGK啦)
希望下一次可以見到conor bb 捲土重來

俄佬同佢打BOXING例都贏啦

越唔好睇既比賽通常都代表技術含量高
例如gsp/Randy Orton ,通常無睇開比賽/深入認知咪覺得立技互嘔有激情
但隨住mma 發展好多先驅者己經研究點樣用盡個8角龍黎點數得分
俄仔呢個站立係suppot 黎,主摔用右手控人地隻手,用身體重心控制唔比人起身
左手就不斷打人地個頭, 不斷重覆直到對面消晒體力同無奈

當然樓上講泰臣,首先你要明白佢練左地球上幾乎無人練既位置,超級粗既頸
彈弓咁dodge d力

輸淨把口 希望conor比心機練好體能，地戰

老老豆豆 我覺得SAGE NORTHCUTT都好撚好打
唔識累唔識死咁 應該都屌打CONOR

無留意呢位選手,conor d體能同地戰咁差
更正反係randy couture

won what battle???

sage 下場打 Logan paul

屌你老母打到wwe咁

sage 後生嘛, 同wonderboy 同類, 都喺冇咩地戰

條友狼到仆街 同埋體能/身體質素一流

22歲, 佢有排玩, 不過都喺嗰句, 練好d ground game, 唔喺都喺打唔過woodley

我反而睇好isreal adesanya, 成個後生班jon jones 咁

好爽，想睇呢個咀炮王比人打獲金好耐

我完全唔認同俄仔沖落台打人既行為，但佢完勝咀炮，真心爽

認真，點解無詠春佬吹奏Ferguson

Khabib instagram 嘅followers升得好快，如果無記錯嘅話，琴日先得600幾萬，岩岩睇已經升到1000萬

Khabib想殺人咁款

俄佬衝落去打人，已經係犯左法，爭在人地會唔會告佢，eq咁低

睇下Khabib下一步會做咩
因為Dustin同Tony都有資格earn a title fight
雖然你問我嘅話 我覺得Tony叫做比較有機會贏
Khabib係有料嘅話上welterweight打啦
到時一定保唔住個undefeated record

但佢冇ko power 人地唔會驚佢stand up

不過我睇過佢d vlog 真係超自律

Dustin 輸khabib 雖然有black belt但應該會被ko
tony呢個有機 佢個style好獨特

咁撚多muslim

Ken Shamrock<<wwf 轉形痴線老
根本打開職業摔角轉做格鬥家d人先勁,都練左世界上最硬既身體
但太舊無人識唔出奇,能夠將職業摔角d打法用係實戰我估無幾多個人

最大功績將conor 既缺點打法無限放大,話比人聽佢會流血都會輸

詠春一成不變,其他格鬥技日日進化緊

睇番Nate Diaz既舊比賽

佢拳威都真係差D

佢出名係血牛 無限體力
bjj都ok嘅
其他就...

有冇人留意過李景亮?

佢同呀哥啲cardio都爆曬標，不停迫你但又唔會去盡，節奏控制得好，出拳angle又奇撚怪，係太過street mentality，以為自己真係冠軍啫

打Nate個場已經出曬黎，由佢上返磅之後出幾拳就要用口透氣，不過大家撐佢係因為佢識講嘢，識幫自己build character賣ppv，賽後謙虛。
Boxing打mayweather為搵錢，mma打khabib其實大可以唔出黎打，不過宜家比khabib屌打完團火仲係到，應該仲會打多幾場娛樂fans，好事黎

2兄弟吸毒 ,密蜂式刺拳,不過比gsp 燃完之後都係無咩作為

難講，khabib對上一次打bjj specialist已經係幾年前打RDA，代表Tony,Dustin同Kevin呢啲棟喺到同你打個陣唔會好似Conor咁諱手諱尾怕同你clinch，styles make fights，一定精彩過呢場好多

GSP太全面喇，係藥效Johnny先比到威脅佢。Diaz兄弟以前就算有比賽要準備都係日日隊草踩單車 ，不過Nate打MJ開始專心咗好多，佢呀哥就算數啦

唔會上到wonderboy level啦，一個捉緊棋，一個打體格鳩黎嘅

佢呀哥日日las vagas蒲

wonderboy真係幾時先上到位
比darren till恰
同twood打55波

英仔超咗磅先贏到啫，同台個陣大成個碼都cls，twood就贏唔到嫁喇

睇左Khabib好多場
地戰技術勁 但駁拳真心廢
成日比人摸到但勝在無限hp同蠻力取勝

佢striking贏人就係因為對面驚比佢takedown同讓個籠center比話事

咁換個諗法

佢好多時無心同人駁拳嘛

都係想睇空檔TAKEDOWN人

無錯呀，所以等緊ufc扔個全面嘅比佢打

係，就好似conor呢場咁，分析話佢係錯判以為佢take down所以隻腳已經擺好防摔姿勢
但就食左拳出盡力既over hand right

俄仔個站立係副職黎,成個模式係以站立引導出地戰
所以你話佢駁拳廢事實黎,但今次打conor 64開超晒班

exact7ly

但真係好厚血
Khabib打barboza喪係重腳, 但接近一啲事都無
佢啲站立focus防守再埋身已經夠哂

突發 Conor McGregor被罰停賽1個月
no contract 至10月28

好小事姐

可能係想清算Khabib

先郁conor 呢邊先費時俾人話唔公道

大布上次打完mark hunt 好似罰2年tim who cares WWE 再賺過
完約又黎不斷loop ,你睇ramob5 都拍緊有咩無可能

Mark好撚慘，打親都禁藥狗

果個咩curtis bayde 地戰屈到mark
好唔鍾意見到MARK落地

roy nelson 大肥仔黎但d拳爆到阿媽都唔認得

第一個ko big country嘅男人

同佢打過比usada ban嘅
Alistair Overeem (lost to him twice)
Brock Lesnar (Lost but overturned to a No-Contest due to test failure)
Frank Mir (beat)
Antonio Silva (Draw, but Silva failed a test post-fight, then beat in rematch)
Fabricio Werdum (lost)
Junior dos Santos (lost)
Ben Rothwell (beat)
Josh Barnett (lost)
Mirko Cro Cop (beat)
Wanderlei Silva (beat)

bellator 勁多老將過晒去LOL

約王何蘭老唔識評價佢,食約就變超西唔食就廢西

雖然搞好多老嘢鬧劇做main event，但bellator行tournament個套係最公道 好想睇Michael Chandler過檔Ufc打top10會點

個d老人家好多係先驅者,值得尊重

當年k-1 其實好正 bonjasky Fying dutchman

Pride時代個個行出黎都成個殺人兇手，Rampage同斧頭佬 ，Cro cop右腳白車左腳黑箱車，個陣望住Fedor細佬直頭隔住個moon都淆淆地

pride連首出場歌都型到出水
真係霸氣

其實都好多連登仔有留意開ufc 但點解好似唔係成日有人討論咁

UFC 230 main event DC vs Lewis

啱啱我開左新post 不如個到討論

A man should always aim for peace
if you cant aim for peace , aim between the eyes
CONOR真係好撚型

True 我鍾意佢就係因為佢講既所有大話 ‘big word’ 佢都真係實踐到
所以我覺得佢會返黎 比佢以前最勁嗰陣更加強

比人打爆左，得返把口，佢今場修得個身呀夠好，又鬆打得又唔夠落力，佢準備不足，no respect for him

不過就算準備好都應該戰敗，但我會對佢多d respect , 而家

【好冇品】要做掌上壓先畀錢 麥基格對手侮辱恥笑乞丐

歐洲蝗

一向都唔係咩君子
叫conor chicken 講irish
圍9人地 r fight
係佢本身個人唔紅 冇乜人知姐

Khabib ig

係咪認錯人咋，唔覺khabib會做呢d野